(台測)妖夜尋狼1-4

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.時為現代歐洲城市夜空，正當人類熟睡時，吸血鬼與人狼之血戰才揭開序幕。數千年來，萊根族人狼本是吸血鬼貴族日間的守護獸，卻在15世紀前，一次奴隸階級的大革命，埋藏在吸血鬼族百年典故的恩仇錄，成為兩族鬥爭的楔子。經過數百年黑暗之戰，兩族鬼神亦隨時代變遷，研製出各種針對敵人弱點高科技武器；日光子彈、水銀導彈，雷霆飛鏢，神鋼寶劍等等層出不窮，雙方在夜幕下展開血腥，滅絕大屠殺的背後，卻牽涉一段至死不渝的情史..

2.承接上集，吸血鬼族死亡使者施蓮殺死了吸血鬼長老域陀，成了族中的頭號獵物；而被她咬到的人狼麥可變成了人狼和吸血鬼的混種後，擁有無人所知的力量。續集以二人的逃亡為序幕，他們要前往尋找另一位吸血鬼長老馬卡斯，希望向他解釋他們的苦衷。可惜長老未被其所動，誓要將二人置之死地..

3.在異世界決戰開打前一千多年，兩個超自然生物種族誕生了，他們分屬不死的亞歷山大柯維尼的兩支後裔。出身自馬可士一族的吸血鬼，優雅、高尚，是狡猾的飲血生物；而來自威廉一族的狼族，則成為野蠻的怪獸，毫無人性，嗜血暴力。吸血鬼靠著他們高人一等的智慧、力量與政治技巧，統治了現今的匈牙利西部荒地一帶，但他們仍懼怕狼族，儘管後者缺乏組織力與深刻思考能力，他們的力量卻是無比強大、兇殘

4.劇情描述狼族與吸血鬼的戰爭千年未了，吸血鬼戰士莎倫娜〈凱特貝琴薩 飾〉卻落入人類之手，囚禁成為實驗品長達12年之久。當莎倫娜醒來脫逃後，卻發現在高科技的未來世界裡，狼族與吸血鬼不只勢力不在，還淪為人類撲殺的獵物。正當狼族與吸血鬼陷入慌亂求生之際，莎倫娜還發現，有一個更具毀滅性的神祕生物進逼威脅，讓這場人、狼、吸血鬼三角大戰更撲朔迷離……。

8 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸 唔一定播5

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

垃圾電影！